無事兒勁啲定巴菲特勁啲？

？

連登某TESLA支持者最勁

巴郡重倉蘋果，巴菲特時代已成過去